[{
    "theme": "Las bebidas",
    "questions": [{
            "question": "coffee",
            "answers": ["un café"]
        },
        {
            "question": "coffee with milk",
            "answers": ["un café con leche"]
        },
        {
            "question": "black coffee",
            "answers": ["un café solo", "un café negro"]
        },
        {
            "question": "tea",
            "answers": ["un té"]
        },
        {
            "question": "tea with lemon",
            "answers": ["un té con limón"]
        },
        {
            "question": "orange juice",
            "answers": ["un zumo de naranja", "un jugo de naranja"]
        },
        {
            "question": "juice",
            "answers": ["un zumo", "un jugo"]
        },
        {
            "question": "lemonade",
            "answers": ["una limonada"]
        },
        {
            "question": "sparkling water",
            "answers": ["agua con gas"]
        },
        {
            "question": "still water",
            "answers": ["agua sin gas"]
        },
        {
            "question": "beer",
            "answers": ["una cerveza"]
        },
        {
            "question": "wine",
            "answers": ["vino"]
        },
        {
            "question": "red wine",
            "answers": ["vino tinto"]
        },
        {
            "question": "white wine",
            "answers": ["vino blanco"]
        },
        {
            "question": "I want (a drink)",
            "answers": ["quiero"]
        },
        {
            "question": "for me",
            "answers": ["para mí"]
        },
        {
            "question": "for my friend",
            "answers": ["para mi amigo", "para mi amiga"]
        },
        {
            "question": "for my wife",
            "answers": ["para mi esposa"]
        },
        {
            "question": "for my husband",
            "answers": ["para mi esposo"]
        },
        {
            "question": "What are you going to drink?",
            "answers": ["¿Qué vas a tomar?", "¿Qué vas a beber?"]
        },
        {
            "question": "What are they going to drink?",
            "answers": ["¿Qué van a tomar?", "¿Qué van a beber?"]
        },
        {
            "question": "please",
            "answers": ["por favor"]
        },
        {
            "question": "for your friend",
            "answers": ["para su amigo", "para su amiga"]
        },
        {
            "question": "for you (formal)",
            "answers": ["para usted"]
        },
        {
            "question": "right away",
            "answers": ["en seguida"]
        },
        {
            "question": "cheers",
            "answers": ["salud"]
        }
    ]
}]